各位當選區議員，唔該聽下陶傑條橋

如題

即係乜橋先得架

入到黎咩都冇

佢提出利用區議會資源，加強黃色經濟圈，利用社區活動推廣民主，包括播記錄片

搵個地方整個認可連儂牆

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

依家做緊，佢講得好details，我無謂顯醜

呃我入黎？ 毛都冇條？

依家做緊，聽下，我jot 緊notes，一陣擺上黎

Link?

1. 利用區議會資源，幫助黃色經濟圈
2. 多搞社區活動，播片啦，邀請嘉賓，推廣民主意識
3. 搞一節目吸引老人家，設立可以做大戲嘅地方（嚴格執行佔用時間）
4. 舉辦一啲社區節日，推廣社區特色
5. connect埋少數族群，例如響重興大廈搞活動
-> 21 世紀大笪地

post咗一部分

同埋鮑Sir: 搞訓練班

短跑 跨欄 防狼 國術

人地工聯會有好撚多課程，整蛋糕整水電，收得好平，泛民可以參考下

我識乜，我就教乜，無budget 我照做

唔好好似何秀籣咁輸

要年輕化區議會，洗走陣leung 味，吸引年青人

大家可以當做義工咁幫自己區開班

(區議會準區議員入）搞免費一日遊 (做實事）

啱唔啱洗？

同燒山劉細良意見近似，從下而上做起，整冶區議會既形象

其實好多區依家都有自己嘅facebook
我地可以好好利用，由地區加強香港人嘅身份認同

puah

我都笑左

link都無條
重開啦

應該搞黃色教育圈

非常同意搞多d武術 自衛術之類嘅訓練班

881要回顧要俾錢

咁你歸納下再講

13樓節錄咗我覺得較為重要嘅

好多老人家見到有野玩都會參加
又可以加強聯繫，熟左就會變自己人

多啲同老人家互動係打破同溫層嘅最有效方式

答案 : 一張白紙
即係自由發揮 兄弟爬山 各自努力

跟隊，唔收錢我都去

13樓有節錄一部分，對唔住

佢最重要一點，革新現時庸俗低品味嘅區政（eg.核突又貴嘅裝飾）, 做到真正時代革命

搞多啲活動，感化新移民，connect 廢老，灌輸民主思想俾細路

推

其實好多老人家只係想有人陪下自己
熟左就會投你
親身經歷

曱近平

佢有具體舉例，播片要有品味，如法國電影；或有教育意義，如 winter on fire

可以搞社區講堂，請學者講授知識（特別冷門學科）

開多個廿四小時免費新聞台，起碼要有乜報乜，要班廢老講：點解83唔播

呢個沈旭輝有講

細良條橋都值得思考

城寨唔駛俾錢有得睇

Push

有兩樣野好重要

1. 間中搞下聯合活動 加強同區以及近區之間市民交流合作 亦起到同理念嘅議員互相扶持嘅作用 有助鞏固將來選情
2. 建立論壇平台同埋投票機制 培養多d人識得透過發聲同埋投票參與社區大小事務 解決紛爭

開返d國術班，強身健體

呢d 真係社區活動
要搞

要香港擺脫民賤聯舊果套
從地區開始

無錯